呢個星期放假有冇地方好去

雖然一丁友真係冇咩意欲出門
但呆係香港又好悶

🤨